日撚日做埋啲濕鳩民意調查好撚煩

又yahoo又經濟日報
又唔科學，但為左唔好比佢地拎住個結果9up
點都要衝入去填
真正消耗緊香港人